真係要諗下，進化緊嘅係班狗

等入夜先清場，日頭唔理你慳力，用畜龍策略一波帶走幾個，係狗鐵拉人，捉摸勇武留守心理，開槍時機etc.

有邊樣唔係d 狗進化緊？
然後我地就比佢地拉
我地呢邊嘅行動代價越黎越大
但係成果就越黎越細
前線要珍惜生命
見到每一個義士被人拉好撚心痛
不停諗點解唔早d 走
佔住條路有咩用

請8月5號要一齊罷工
由我地d 和理非去接力la

8月5三罷

其實係

狗鐵捉人其實街坊可以出一分力，每一個站有十個街坊哨兵，我相信每區都一定會有想幫手但又唔想冒險既人，做狗鐵站哨兵完全無風險，街坊裝落去狗鐵站影相，犯法呀？

推

黃大仙有兩個心人拉左，而家係站外出紅旗

d 狗仲識用電筒照記者

我地變左佔路比人拉
係時候除左買裝去頂d 狗不對等武力之外
真係要諗下點樣策略性去升級
每次10個10個比人拉，1個月d 勇武都冇哂

好心痛 推一推又拉幾個

事實

唔好當每次既勇武都係同一批

唉，大家好似上哂頭
忘記左5大訴求咁

全部同我入去睇攻略備戰聽日港島西戰線
唔好再作無謂犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

Push

push

正式宣佈 要屌鬼嘅屌到十二點就好 之後一齊檢討返今日行動

雖然唔係同一批，但係有經驗個班比人拉左
上前線個班就換左一班新人
搞到永遠都唔夠經驗
其實可以的話，唔應該有任何人被拉

其實比晒意見
打游擊
佢地重裝佈防全部走
已經撚到佢地狗咁

班狗已經大勢已去過街老鼠
佢地進化又點?
點解佢地進化, 因為勇武次次都係咁嘅套路
set路障再正面衝突
我係真心懷疑個到而家仲玩正面衝突個成效有幾大同個目的係咩

不割蓆, 但爬同一座山都希望知你點解要咁爬

示威者都進步緊，但係進度趕唔上黑狗武力升級。
睇現場直播佢地比以往撒得快同果斷，但係仲停留係遊行完起路障，被動地同狗對峙。
以攻擊為防守先係最好，主動同黑狗玩火打散佢地防守先有得玩，但係仍然有班和理非唔主張。

相反，區區警署都有市民撚狗，有人快閃紅隧係幾好游擊戰，得閒突襲撚區狗，加埋不合作運動快閃塞主要隧道，塞狗鐵，玩殘啲狗同政府

某程度我地自己都中緊同溫層陷阱，不停諗裝備。
但係落場抗爭策略係冇進化過。
善良唔明白邪惡，我地永遠都唔會知d 狗有幾陰濕
所以我地每一次都應該用不被捕作為最大目標

同意

睇返呢幾晚，每個分區狗屋玩到佢地氹氹轉
冇裝備都好，都真係做到be water 打游擊

推 我哋都要進化